[開定先] 颱風期間及過後損毀情況報告

麻煩影相跟以下格式：

拍攝地點：
拍攝時間：
圖片

如果係借人圖麻煩俾返source, 感謝

會唔會太早呢 朋友

今晚8號啦喎朋友
[頭盔]都係果句啦：開定先姐 朋友 [/頭盔]

做咩姐你地 今晚都打8號啦

星期一照常返工返學

所以咪希望大家互相分享，可以早有預防

完全feel唔到風

可能因為我係商場

未有風，應該去邊度接風

留名跟進

明日之後

推定先

推

做乜鳩

而家做記者真係乞食咁
飯來要張口

屌你又要返工